## 前言

前后端项目目前已经部署到线上环境，大家可以通过以下地址进行访问：

**在线预览：** http://cost.chennick.wang

> 测试账号：admin，测试密码：111111。也可以自行注册使用。

## 运行项目

**安装**：`yarn install`

**启动**：`yarn dev`

**预览**：在浏览器打开http://localhost:3000/即可访问

change

feature